今晚最後八秒約定大家

十！九！八！周！庭！做！左！甲！級！戰！犯！

佢青山走出來 數字都唔識數 大家原諒佢

..

blocked

死黑警，俾返Account真嘅絲打未
香園圍件事我哋永遠會記得